依個天氣食薄荷煙先係真男人

抵你生肺癌

浪費了幾分鐘的感情

企喺人群前面向住逆風一路行一路食先係真男人

爛JER佬

一齊帶領潮流

用個龜頭吸先叫真男人

師兄好波。

好波

抵你溝唔到女

呢個天氣唔食煙先係真男人